[警世] 從恐怖分子事件入英領可以見到，只有成為美國一部分， 先係最可靠!

英國奶共， 睇下英國 領事館嗰單嘢!啲 恐怖分子竟然可以入英國領土 執法，一喺 報警， 一喺縱容 恐怖分子!
是諗下歸英 會發生啲咩事!

而香港獨立就冇可能之如， 更加冇好處， 再加上之前美國表明唔支持港獨， 我哋幾乎 好少提出，所以先推行民主人權法!
由此可見冇可能

而美屬香港， 真係發生呢啲事，甚至 共匪非法 跨境執法! 美國都儘可能保護我哋!

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

???????????????????

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

其實英美都係北約成員, 無論歸英同歸美, 最後都係有美國軍事保護
獨立的話軍事係好大問題
只係要美國認頭應該難啲, 歸英則如攬抄巴所言有聯合聲明作法源
不過無論點都係十劃未有一撇啦